有冇人好掛住ok便利店既軟蛋糕

尤其是係豆腐味

豆腐味

重要有得雙拼

雪糕券之亂

不過後尾話咩好多菌就冇再食

以前做生意幾均真 有bug肯接受
邊會好似豐澤咁狗

軟雪糕軍票

痴撚線的高登仔 口口聲聲話人 自己同蝗有咩分別

豆腐味 以前一日食兩杯